2018 sti 可唔可以列入class A跑車？

痴撚線 點睇都class s啦

我有個有錢朋友都係咁話